{
  "Connect with TrueLayer to leverage secure open banking services. This integration allows seamless interaction with TrueLayer's API to manage various financial processes.": "与 TrueLayer 连接以利用安全的开放银行服务。这种整合允许与 TrueLayer API 进行无缝互动以管理各种财务过程。",
  "Authentication for TrueLayer API": "TrueLayer API 认证",
  "Create payout": "创建付款",
  "Get payout": "获得支付",
  "Start authorization flow": "开始授权流程",
  "Submit payments return parameters": "提交付款返回参数",
  "Create Mandate": "Create Mandate",
  "List Mandates": "List Mandates",
  "Get Mandate": "Get Mandate",
  "Start Authorization Flow": "开始授权流",
  "Submit consent": "提交同意",
  "Submit provider selection": "提交提供者选择",
  "Revoke Mandate": "Revoke Mandate",
  "Confirm Mandate Funds": "确认任务资金",
  "Get Mandate Constraints": "获取任务限制",
  "List Merchant Accounts": "列出商户账户",
  "Get Merchant Account": "获取商人帐户",
  "Get Transactions": "获取交易",
  "Set Up or Update Sweeping": "设置或更新滑动模式",
  "Disable Sweeping": "禁用滑动模式",
  "Get Sweeping Settings": "获取扫清设置",
  "Get Payment Sources": "获取付款源",
  "Create Payment Link": "创建付款链接",
  "Get Payment Link": "获取付款链接",
  "Get Payments": "获得付款",
  "Create Payment": "创建付款",
  "Start Payment Authorization Flow": "开始付款授权流",
  "Submit Provider Selection": "提交提供者选择",
  "Submit Scheme Selection": "提交方案选择",
  "Submit Form": "提交表单",
  "Submit Consent": "提交同意",
  "Submit User Account Selection": "提交用户帐户选择",
  "Cancel Payment": "取消付款",
  "Save Payment Account": "保存支付账户",
  "Get Payment": "获得付款",
  "Create Payment Refund": "创建付款退款",
  "Get Payment Refunds": "获取付款退款",
  "Get Payment Refund": "获取付款退款",
  "Search Payment Providers": "搜索付款提供商",
  "Get Payment Provider": "获取付款提供商",
  "Custom API Call": "自定义 API 呼叫",
  "Pay out from one of your merchant accounts. ": "从您的商人帐户中支付。 ",
  "Returns payout details. ": "退货明细。 ",
  "Start the authorization flow for a payout. This API can be called using the `resource_token` associated with the payout you are trying to fetch.": "开始付款的授权流程。这个API可以使用 `resource_token` 与您正在尝试获取的付款相关联。",
  "Submit direct return query and fragment parameters returned from the provider.": "提交从提供商返回的直接返回查询和片断参数。",
  "Create a new mandate. This API must be called using a backend bearer token.": "创建一个新的任务。此 API 必须使用后端无记者标记。",
  "List all the mandates associated with the client. This API must be called using a backend bearer token.": "列出与客户端相关联的所有任务。此 API 必须使用后端无记名标记。",
  "Returns a mandate with the stated ID. This endpoint can be called either by the regular `backend token` or the `mandate token` for that mandate.": "返回一个带有声明ID的任务。这个端点可以通过常规的 \"后端令牌\" 或 \"任务令牌\" 来调用。",
  "Start the authorization flow for a mandate. This API can be called using either the mandate_token associated with the mandate or a backend bearer token.": "启动授权流程。此 API 可以使用与授权相关联的授权令牌或后端无记名令牌。",
  "Submit the consent given by the user. This API can be called using either the mandate_token associated with the mandate or a backend bearer token.": "提交用户表示的同意。这个API可以使用与任务相关联的mandate-token或后端无记名代号。",
  "Submit the provider details selected by the PSU. This API can be called using either the mandate_token associated with the mandate or a backend bearer token.": "提交由 PSU 选择的提供商详细信息。 此 API 可以使用与任务相关的任务令牌或后端无记者令牌来调用。",
  "Revoke a mandate. This API must be called using a backend bearer token.": "撤销任务。此 API 必须使用后端无记名代币。",
  "Confirm that the PSU has the given funds. This API can be called using the mandate_token associated with the mandate or using a backend bearer token.": "确认PSU有指定的资金。 此 API 可以使用与任务相关的任务令牌或使用后端无记名令牌。",
  "Retrieve the constraints defined on the mandate, as well as the current utilization of those constraints within the periods.": "收回对任务规定所界定的限制，以及目前在这些期间内利用这些限制的情况。",
  "List all your TrueLayer merchant accounts. There might be more than one account per currency.": "列出您所有的TrueLay商家帐户。每种货币可能有多个帐户。",
  "Get the details of a single merchant account.": "获取单个商家帐户的详细信息。",
  "Get the transactions of a single merchant account. If pagination is missing, add a header `tl-enable-pagination: true` to enable pagination.": "获取单个商家帐户的交易。如果分页丢失，请添加标题 `tl-enable-pagin：true` 以启用分页。",
  "Set the automatic sweeping settings for a merchant account. At regular intervals, any available balance in excess of the configured `max_amount_in_minor` is withdrawn to a pre-configured IBAN.": "设置商人帐户的自动扫清设置。 每隔正常时间，任何超过配置的 `max_amount_in_minor` 的可用余额都会被提取到预配置的 IBAN。",
  "Disable automatic sweeping for a merchant account.": "对商人帐户禁用自动扫荡。",
  "Get the automatic sweeping settings for a merchant account.": "获取商人帐户的自动扫清设置。",
  "Get the payment sources from which the merchant account has received payments.": "获取商人帐户收到付款的付款来源。",
  "Create a new payment link. This API must be called using a backend bearer token.": "创建一个新的付款链接。这个API必须使用后端持有者标记。",
  "Retrieves payment link details. This API must be called using a backend bearer token.": "检索付款链接详细信息。此 API 必须使用后端持有者标记。",
  "List all the payments associated with the payment link. This API must be called using a backend bearer token.": "列出与付款链接相关的所有付款。此 API 必须使用后端持有者标记。",
  "Create a new payment. This API must be called using a backend bearer token.": "创建一个新付款。这个API必须使用后端持有者标记。",
  "Start the authorization flow for a payment. This API can be called using the `resource_token` associated with the payment or a backend bearer token.": "开始付款的授权流程。此 API 可以使用与付款相关的 \"resource_token\" 或后端无记名代币调用。",
  "Submit the provider details selected by the PSU. This API can be called using the `resource_token` associated with the payment or a backend bearer token.": "提交由 PSU 选择的提供商详细信息。此 API 可以使用 \"resource_token\" 关联的付款或后端无记名代币调用。",
  "Submit the scheme details selected by the PSU. This API can be called using the `resource_token` associated with the payment or a backend bearer token.": "提交由 PSU 选择的方案详细信息。此 API 可以使用 \"resource_token\" 关联的付款或后端无记名代币调用。",
  "Submit form details filled by the PSU. This API can be called using the `resource_token` associated with the payment or a backend bearer token.": "提交由PSU填写的表单详细信息。这个API可以使用 \"resource_token\" 与付款或后端无记名代币相关联。",
  "Submit the consent given by the user. This API can be called using the `resource_token` associated with the payment or a backend bearer token.": "提交用户表示的同意。这个API可以使用 \"resource_token\" 与付款或后端无记名代币相关联。",
  "Submit the user account selection option given by the user. This API can be called using the `resource_token` associated with the payment or a backend bearer token.": "提交用户提供的用户帐户选择选项。 此 API 可以使用与付款相关的 \"resource_token\" 或后端无记名代币调用。",
  "Cancel a payment. This API can be called using the `resource_token` associated with the payment or a backend bearer token.": "取消付款。此 API 可以使用 \"resource_token\" 与付款或后端无记名代币相关联。",
  "Save the account details associated with a payment for subsequent re-use. This API can be called using the `resource_token` associated with the payment or a backend bearer token.": "保存与付款关联的帐户详细信息以便以后再使用。 此 API 可以使用与付款相关的 \"resource_token\" 或后端无记名代币调用。",
  "Returns payment details. This API can be called using either the `resource_token` associated with the payment or a backend bearer token.": "返回付款详细信息。此 API 可以使用与付款关联的 \"resource_token\" 或一个后端无记者标记调用。",
  "Refund a merchant account payment, either fully or partially.": "全额或部分退还商人帐户付款。",
  "Returns all refunds of a payment.": "返回付款的所有退款。",
  "Returns refund details for a specific payment.": "返回特定付款的退款细节。",
  "Returns a list of payment providers.": "返回付款提供者列表。",
  "Returns payment provider details. This API can be called without the need for authentication.": "返回付款提供者详细信息。这个API可以不需要身份验证。",
  "Make a custom API call to a specific endpoint": "将一个自定义 API 调用到一个特定的终点",
  "Used to ensure idempotent requests": "用于确保传染性需求",
  "Used for request signature verification": "用于请求签名验证",
  "ID of the payout": "付款ID",
  "Idempotency Key Header": "Idemotency密钥标题",
  "Signature Header": "签名标题",
  "User ID": "用户 ID",
  "Cursor": "Cursor",
  "Limit": "限制",
  "Mandate ID": "Mandate ID",
  "Amount in Minor Units": "小单位数量",
  "Currency": "货币",
  "Merchant Account ID": "商户ID",
  "Start Timestamp": "开始时间戳",
  "End Timestamp": "结束时间戳",
  "Transaction Type": "交易类型",
  "Max Amount in Minor Units": "最小单位中的最大金额",
  "Sweeping Frequency": "滑动频率",
  "IBAN": "IBAN",
  "Payment Link ID": "付款链接 ID",
  "Idempotency Key": "借鉴密钥",
  "PSU IP Address": "PSU IP地址",
  "Device User Agent": "设备用户代理",
  "Payment ID": "付款ID",
  "Refund ID": "退款ID",
  "Payment Provider ID": "付款提供者ID",
  "Client ID": "客户端ID",
  "Icon Type": "图标类型",
  "Method": "方法",
  "Headers": "信头",
  "Query Parameters": "查询参数",
  "Body": "正文内容",
  "Response is Binary ?": "响应是二进制的？",
  "No Error on Failure": "失败时没有错误",
  "Timeout (in seconds)": "超时(秒)",
  "Optional ID of the user whose mandates you want to list.": "您想要列出任务的用户可选ID。",
  "Optional cursor for pagination.": "可选分页光标。",
  "Optional limit on the number of mandates to return.": "对返回的任务数量的可选限制。",
  "The ID of the mandate to retrieve.": "要检索的任务ID。",
  "The ID of the mandate to start the authorization flow for.": "启动授权流程的任务ID。",
  "The ID of the mandate for which consent is being submitted.": "提交同意书的任务授权ID。",
  "The ID of the mandate for which provider selection is being submitted.": "提交供应商选择的任务授权ID。",
  "The ID of the mandate to revoke.": "撤销授权的身份证。",
  "ID of the Mandate to be confirmed.": "任务授权ID需确认。",
  "A \"cent\" value representing the amount. For example, 100 == 1 GBP.": "一个代表金额的“cent”值。例如，100 == 1 GBP。",
  "Currency code (e.g., GBP, EUR).": "货币代码(例如GBP、欧元)。",
  "The ID of the mandate to retrieve the constraints for.": "负责收回限制条件的任务ID。",
  "The ID of the merchant account to be retrieved.": "要检索的商家帐户的 ID。",
  "The ID of the merchant account to return the transactions for.": "要退回交易的商人帐户的 ID。",
  "Timestamp for the start of the range to query (inclusive). Uses the ISO-8601 format of YYYY-MM-DDTHH:MM:SS±HHMM.": "查询范围起始时间戳(包含)。使用 ISO-8601 格式的 YYYY-MM-DDTHH:MM:SS±HMM。",
  "Timestamp for the end of the range to query (inclusive). Uses the ISO-8601 format of YYYY-MM-DDTHH:MM:SS±HHMM.": "查询范围末尾的时间戳(包含)。使用 ISO-8601 格式的 YYYY-MM-DDTHH:MM:SS±HMM。",
  "Cursor used for pagination purposes, returned as `next_cursor` in the response payload of the initial request. Not required for the first page.": "用于分页目的的光标，在初始请求的响应有效载荷中返回`next _cursor`。第一页不需要该光标。",
  "Filters transactions by payments or payouts. If omitted, both are returned.": "通过付款或付款筛选交易。如果省略，两者都会退回。",
  "The ID of the merchant account to set or update sweeping settings for.": "商家帐户的ID，用于设置或更新概括设置。",
  "The amount above which sweeping will occur, expressed in minor units (e.g., 100 means 1 GBP).": "将用次要单位表示的以上数额（例如100表示1英镑）。",
  "The frequency of the sweeping operation (e.g., daily, weekly).": "全面行动的频率(例如每天、每周一次)。",
  "The IBAN to which sweeping funds will be transferred.": "将向其转移大笔资金的国际律师和律师协会。",
  "The ID of the merchant account to disable sweeping for.": "商人帐户的 ID 以禁用扫荡。",
  "The ID of the merchant account to fetch the sweeping settings for.": "商家帐号的ID来获取宽泛的设置。",
  "The ID of the merchant account into which payments were made.": "支付款项的商人帐户的 ID。",
  "The ID of the user whose payment sources are being retrieved.": "正在检索付款来源的用户ID。",
  "Used to ensure idempotent requests.": "用于确保可传染性请求。",
  "Used for request signature verification.": "用于请求签名验证。",
  "The ID of the payment link to retrieve.": "要检索的付款链接的 ID。",
  "The ID of the payment link for which payments are being retrieved.": "正在获取付款的付款链接的 ID。",
  "Cursor used for pagination purposes, returned as `next_cursor` in the response payload of the initial request. Not required for the first page of items.": "用于分页目的的光标，在初始请求的响应有效载荷中返回了`next _cursor`。对项目的第一页不需要。",
  "Optional limit on the number of payments to return.": "返还付款次数可选限制。",
  "A key that uniquely identifies the request. If the same key is sent in another request, the operation will have the same result as the first request.": "唯一识别请求的密钥。 如果在另一个请求中发送了相同的密钥，操作将具有与第一个请求相同的结果。",
  "Header containing the signature of the request payload for authentication purposes.": "包含请求有效载荷签名的标头用于身份验证。",
  "Used to collect and record the end-user's IP address. Only considered if the authorization_flow object in the request body is specified.": "用于收集和记录最终用户的 IP 地址。只有在请求正文中指定了授权 _flow 对象时才会考虑。",
  "Used to improve the end-user's authentication experience based on the device type. If omitted, the `User-Agent` header will be used instead. Only considered if the authorization_flow object in the request body is specified.": "用于改进基于设备类型的最终用户身份验证体验。如果省略，将使用 \"User-Agent\" 头来代替。 只有在请求正文中指定了授权 _flow 对象时才会考虑。",
  "The ID of the payment for which to start the authorization flow.": "启动授权流程的付款ID。",
  "The ID of the payment for which provider selection is being submitted.": "正在提交哪个供应商选择的付款ID。",
  "The ID of the payment for which the scheme details are being submitted.": "提交方案详细信息的付款ID。",
  "The ID of the payment for which the form is being submitted.": "提交表单的付款ID。",
  "The ID of the payment for which consent is being submitted.": "提交同意书的付款ID。",
  "The ID of the payment for which the user account selection is being submitted.": "提交用户帐户选择的付款ID。",
  "The ID of the payment to cancel.": "要取消的付款的ID。",
  "The ID of the payment to save the account details for.": "要保存帐户详细信息的付款ID。",
  "The ID of the payment to retrieve.": "要检索的付款ID。",
  "The payment ID for the payment to be fully or partially refunded.": "已全额或部分退还付款的付款ID。",
  "The amount to refund, expressed in minor units (e.g., 100 means 1 GBP).": "以小单位表示的退款数额(例如100美元等于1英镑)。",
  "The ID of the merchant account payment to retrieve all refunds for.": "商人帐户付款的ID以获取所有退款。",
  "The ID of the payment for which the refund was made.": "退款付款的ID。",
  "The ID of the refund to retrieve details for.": "要检索详细信息的退款ID。",
  "The ID of the payment provider to retrieve details for.": "要检索详细信息的付款提供商的 ID。",
  "Optional client ID to retrieve specific provider details.": "用于检索特定提供商详细信息的可选客户端 ID。",
  "Optional configuration for the type of icon:\n      - `default`: Default icon with no background (SVG).\n      - `extended`: Extended to a square with an appropriate background color (SVG).\n      - `extended_small`: Extended icon with 192x192 px size (JPEG).\n      - `extended_medium`: Extended icon with 432x432 px size (JPEG).\n      - `extended_large`: Extended icon jpeg with 864x864 px size (JPEG).": "图标类型的可选配置：\n      - \"默认\"：无背景的默认图标 (SVG)。\n      - 扩展：扩展到具有适当背景色(SVG)的正方形。\n      - `extended_small`：具有192x192 px 大小的扩展图标 (JPEG)。\n      - \"extended_medium\": 432x432px 大小的扩展图标(JPEG)。\n      - `extended_larg`: 扩展图标jpeg 与 864x864 px 大小 (JPEG)",
  "Authorization headers are injected automatically from your connection.": "授权头自动从您的连接中注入。",
  "Enable for files like PDFs, images, etc..": "启用 PDF、图像等文件。",
  "GET": "获取",
  "POST": "帖子",
  "PATCH": "PATCH",
  "PUT": "弹出",
  "DELETE": "删除",
  "HEAD": "黑色"
}